許智峯：批評當局凍結全家戶口是連坐法打壓，而暫時有朋友依靠，生計不成問題

【最新】許智峯社交平台稱，就私人檢控抗警暴的眾籌全數存於律師樓戶口，與個人及家人戶口完全無關，批評當局凍結全家戶口是連坐法打壓